習仔如果今鋪鬥贏Trump，就一統地球

中國夢變地球夢

地球夢

訓啦柒頭